［有圖］Sammi運動索照成搜查熱點

唔加慎入

好很意

其實佢呢排做咩事

仲有高潮求口爆

cls
老鼠安行得太前

咩叫搜查熱點？熱門搜尋嗎？

年紀大左係咁，

後生唔算差（冇波係真既）

唱歌又好聽

最新幾個post又唔正常 幾好睇

正常

好性感

好horrible

個問題係正常人唔會show啲咁既相出嚟

三個姊姊（其中一對是twist)

鬼呀 屌你老母
打慎入啦on9樓主

開始諒解許志安

扭埋一齊

Btw入行已經為左老鼠安？追星Kol

屌 唔打慎入

正評引人中伏

平衡一下

我盡力學習成為男人

體諒壞咗的安仔

瘦得好恐怖

拉

淨係對波都爭好遠

要體諒

有對比即刻想屌 唔怪得安仔壞咗

佢十幾歲個樣係咁

佢想含

反而我會欣賞佢
起碼夠真不做作

有了你我會 做事認真

Sammi真係執到寶, 咁都溝到許志安, 仲可以俾佢個大碌鳩屌

我係許志安嘅話我會好後悔嗰日喺架車度冇大大力揸波

我係咪入咗deep web

唔怪之得許志安要偷食

po呢啲po咗好耐啦

皮膚幾好

呢首歌真係諷刺到

一有對比就覺得黃心穎好正

好同情老鼠安,佢冇做錯到

老鼠安是磨菇的
佢同林兆波都有驚人既忍耐力

屌你老母

大把喎 ig一堆女做運動影close up爆汗相

Oh, 可能我太out

會唔會做5分鐘運動，然後用2個鐘係到擺Post果啲fd

又真係幾核突

所以老鼠安....

嚇鳩死人咩，樓主我屌你老母早死早著啦去

佢始終有份氣質係賓穎冇得比

睇完發惡夢LA DIU

係大麻 我加左大麻

我終於明老鼠安 點解去偷食

後生好靚

隻手套成個飛機杯咁

咁多人bully 佢好咩
由得佢啦

後生靚女嚟，當年吸毒風氣害死唔少人，包括佢，我諗當初健康d今時今日唔會變成咁

淵小姐。

但五毛死全家喎

屌你老母
笑撚咗出黎

好撚恐怖

呢張真係好恐怖呀屌你

Push

屌你老母 我係許志安都屌爆黃心穎啦
道乜撚野歉

許志安POV?

點知紅過偶像紅遍大中華地區

虐貓

真係唔怪得安仔既其實

體諒杜徳偉

屌你老母，痴撚線

點解d汗可以多成咁...好誇張

有無諗過人地會嚇死
無d公徳心

佢唔似喎

佢條眉咩事

安仔真係hurt得佢好慘

屌你老母
笑到收唔到聲

開始明白老鼠安點解要屌賓妹

SAMMI以前好貪靚 忽然間咁古靈精怪 係咪出左事

隔離 micheal Jackson

點解又畫眼線又搽唇膏去做運動

有小小同情壞咗嘅小安了

食肥啲好啲

明明kinki果陣幾清秀
而家

心美支持者討論區

睇到呢句忍唔到

其實一般...

個個做完運動未執番正個樣當然樣衰架啦，除非你真係好青春或夠靚既姐

公道講，佢咁既年紀，執番正又唔整色整水其實已經夠好

有幾誇張？你未做過運動？

唔好搞人啦靚過連登仔老母la

冇試過d汗多到成臉一滴一滴咁

唔反安喇

正常咪幾好，咩事下下要影埋d 汗？
唔止一次

屌你佢分鐘鐘打撚死老鼠安，成身尖骨

其中一對是twist

升form 5即係讀完中四就冇讀?

佢越老越dramatic
平時活躍大愛分享
但涉及政治就隻字不提
簡直高手

完全封鎖ed

嚇撚死我

最撚重要係佢太撚廋 冇波有小小肉都好d

其實樣係佢年紀都唔係問題

最大問題點解咁都要放出黎

講真佢唔好再post運動相啦 真係好撚得人驚
仲要錄低自己扯蝦

鬼呀吊你老母卜街

笑到我傻

係咪許冠X呀

串錯字
應該係Twinnie

減肥風氣先係

係 佢ig po張咁既相擺明特登
佢化左少少妝已經好過好多就黎50既女人